Apple係未有啲咩陰謀

1. iPhone 廢左3.5mm 轉lightning 用唔到3.5 earpod
2. Macbook廢左magsafe usb sdcard轉type c 用唔到lightning earpod
3. iPad pro廢左lightning 3.5mm 轉 type c 但連唔到hard drive 用唔到新iphone lightning earpod
4. iphone 廢左touchid 轉face id 但macbook又用touchid

係喎 樓主老母都係女人喎

與其話係陰謀
不如話apple越來越不知所謂

係根本佢都唔理用家係點用 淨係賺到盡

Earphone規格唔相容真係好仆街

如果唔係點sell airpods?

iDog: 唔係冇錢買曬啲配件嘛？

你只係列左一堆facts出黎
個陰謀係咩？？？

不知幾多人幫襯蘋果啲配件

用佢d野就係想集中d
而家佢d頭轉黎轉去

steve jobs起死回生術

快啲買齊佢啲腸仔啦